聯署鍵盤戰士出黎啦

《美國白宮聯署鍵盤戰士》
現有79,500人，集人加入，簽署聯署，請廣傳
這是一個目標為 10 萬人組成的 Telegram Group

光復香港！時代革命！五大訴求！缺一不可！

國際線好需要大家簽名
如下共有15個聯署，更新日12/1/2020

欠34萬7千，要100萬先達標，大家努力簽署
(1)要求常設仲裁法院調查香港警察的非法武力

欠83萬7千，要100萬先達標，大家努力簽署
(2) 呼籲日本議員開始討論《香港人權與民主法案》

(3)投訴江永祥失實言論及游乃強調職安排

欠88萬9千，要100萬先達標，大家努力簽署
(4)取消楊潤雄的家庭成員的澳大利亞國籍

(5)譴責警方於崇光百貨一帶無差別拘捕市民

NEW 欠93萬1千，要100萬先達標，努力簽署
(6)授權英國廢除《中英加入宣言》。恢復她對香港的管轄權

NEW 欠8萬，截止日期9/2/2020
(7)香港政府嚴厲的國歌法侵犯了一個國家，兩個體系和言論自由

NEW 欠9萬2千，截止日期2/2/2020
(8)作為中美第二階段協議的一部分，呼籲在香港增加真正的雙重普選

NEW 差9萬4千，截止日期2/2/2020
(9)《香港人權與民主法》是時候進行評估了

差8萬7千，截止日期1/2/2020
(10)香港普選計劃

差8萬4千，截止日期28/1/2020
(11)對香港警察和官員及其直系親屬施加旅行禁令

差3萬8，截止日期27/1/2020
(12)北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

差8萬9千，截止日期24/1/2020
(13)禁止匯豐銀行進入美國金融系統，以協助其處理各種侵犯人權行為

差5萬5千，截止日期24/1/2020
(14)要求關閉“香港警方”的facebook帳戶

差5萬1千，截止日期17/1/2020
(15)聯邦政府應將習近平的女兒從美國驅逐出境

推

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

pish

今晚8點半，召集5000個反TVB鍵盤戰士，萬千狙擊頒獎典禮！

簽晒

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

推

希望樓主同埋其他簽聯署嘅人可以睇下依兩個post。

大家覺得「聯署撚」有咩可以改善嘅地方？

聯署其實同祈禱無分別 (內有建議改善方法)